有無日本迷有興趣8月3個夏祭

有無人有興趣8月3個夏日祭想一齊去?
以前未去過 之前一齊都想去但都無時間 今年想去下 但毒J一個無朋友 有無人都有興趣?

我有，可否住同一間房？

利申：絲

係香港的 唔洗住房 sor

咩人都得 總之係鍾意日本就OK
起碼去到都有野講下

有興趣既加TG吧 3Q